# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: phone services\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-04-20 13:47+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2007-08-02 09:33+0800\n"
"Last-Translator: Thruth Wang <lihaow@opera.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Table header 1/5
#. Table header 1/6
#: src/clients/answering_machine.ycp:67 src/clients/fax.ycp:61
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:43 src/phone-services/fax.ycp:43
msgid "User"
msgstr "用户"

#. Table header 2/5
#: src/clients/answering_machine.ycp:68
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:45
msgid "Phone Numbers"
msgstr "电话号码"

#. Table header 3/5
#: src/clients/answering_machine.ycp:69
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:47
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#. Table header 4/5
#: src/clients/answering_machine.ycp:70
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:49
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#. Table header 5/5
#. Table header 4/6
#: src/clients/answering_machine.ycp:71 src/clients/fax.ycp:64
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:51 src/phone-services/fax.ycp:49
msgid "Action"
msgstr "操作"

#. translators: command line help text for answering_machine module
#: src/clients/answering_machine.ycp:85
msgid "Answering machine configuration."
msgstr "应答机配置。"

#. command line help text for 'summary' action
#: src/clients/answering_machine.ycp:93
msgid "Answering machine configuration summary."
msgstr "应答机配置摘要。"

#. Table header 2/6
#: src/clients/fax.ycp:62 src/phone-services/fax.ycp:45
msgid "Fax Numbers"
msgstr "传真号码"

#. Table header 3/6
#: src/clients/fax.ycp:63 src/phone-services/fax.ycp:47
msgid "MSN"
msgstr "MSN"

#. Table header 5/6
#: src/clients/fax.ycp:65 src/phone-services/fax.ycp:51
msgid "StationID"
msgstr "基站 ID"

#. Table header 6/6
#: src/clients/fax.ycp:66 src/phone-services/fax.ycp:53
msgid "Headline"
msgstr "标题"

#. translators: command line help text for fax module
#: src/clients/fax.ycp:81
msgid "Fax configuration."
msgstr "传真配置。"

#. command line help text for 'summary' action
#: src/clients/fax.ycp:89
msgid "Fax configuration summary."
msgstr "传真配置摘要。"

#: src/phone-services/answering_machine.ycp:23 src/phone-services/fax.ycp:22
msgid "MailAndSave"
msgstr "发送并保存"

#: src/phone-services/answering_machine.ycp:24 src/phone-services/fax.ycp:23
msgid "SaveOnly"
msgstr "仅保存"

#. dialog caption
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:37
msgid "Answering Machine Configuration"
msgstr "应答机配置"

#. Answering machine general help 1/2
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:55
msgid ""
"<p>An answering machine for one or more users can be\n"
"set up in this dialog. Each user must have at least one unique phone\n"
"number configured. Refer to the telecommunication chapter in the manuals\n"
"for further details.</p>\n"
msgstr ""
"<p>可以在此对话框中为一个或多个用户\n"
"设置应答机。必须为每个用户配置至少一个\n"
"唯一的电话号码。有关细节，请参考手册中\n"
"有关电信的章节。</p>\n"

#. Answering machine general help 2/2
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:62
msgid ""
"<p>When adding or editing a user, a dialog will be shown with\n"
"the following details:</p>"
msgstr ""
"<p>在添加或编辑用户时，\n"
"将显示一个包含以下细节的对话框：</p>"

#. Answering machine help for options 1/6
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:66
msgid ""
"<p><b>User</b>: The system user who wants to receive calls with the\n"
"answering machine.</p>"
msgstr ""
"<p><b>用户</b>：要通过应答机接收呼叫的\n"
"系统用户。</p>"

#. Answering machine help for options 2/6
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:70
msgid ""
"<p><b>Phone Numbers</b>: One or more phone numbers (separated by\n"
"commas) that belong (only) to this user. You can also enter <tt>*</tt>,\n"
"which means the user will get <b>any</b> call.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>电话号码</b>：(仅)属于此用户的一个或多个\n"
"电话号码(用逗号分隔)。您还可以输入 <tt>*</tt>，\n"
"表示该用户将接收<b>任何</b>呼叫。</p>\n"

#. Answering machine help for options 3/6
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:76
msgid ""
"<p><b>Delay</b>: Delay in seconds before the answering machine responds\n"
"to the call.</p>"
msgstr ""
"<p><b>延迟</b>：应答机响应呼叫前的\n"
"延迟(以秒为单位)。</p>"

#. Answering machine help for options 4/6
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:80
msgid "<p><b>Duration</b>: Maximum record length for one call.</p>"
msgstr "<p><b>持续时间</b>：一个呼叫的最大录音长度。</p>"

#. Answering machine help for options 5/6
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:83
msgid ""
"<p><b>Action</b>: By using the default <tt>MailAndSave</tt>, recorded\n"
"calls are sent to the user as mail and saved to disk. To\n"
"disable the mails, set this to <tt>SaveOnly</tt>. <tt>None</tt> forbids\n"
"recording -- the answering machine only plays the announcement.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>操作</b>：使用默认的 <tt>MailAndSave</tt>，通过邮件将录制的呼叫\n"
"发送给用户，并保存到磁盘。要\n"
"禁用邮件，请将此设置为 <tt>SaveOnly</tt>。<tt>None</tt> 将禁用\n"
"录音 -- 应答机只播放应答内容。</p>\n"

#. Answering machine help for options 6/6
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:90
msgid "<p><b>Pin</b>: Identification code for the remote inquiry function.</p>"
msgstr "<p><b>Pin</b>：远程查询功能的标识代码。</p>"

#. `VStretch(),
#. Frame title
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:121 src/phone-services/fax.ycp:138
msgid "&User Table"
msgstr "用户表(&U)"

#. ComboBox label
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:285 src/phone-services/fax.ycp:308
msgid "&User"
msgstr "用户(&U)"

#. TextEntry label
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:287
msgid "&Phone Numbers"
msgstr "电话号码(&P)"

#. ComboBox label
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:289
msgid "&Delay"
msgstr "延迟(&D)"

#. ComboBox label
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:291
msgid "D&uration"
msgstr "持续时间(&U)"

#. ComboBox label
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:293 src/phone-services/fax.ycp:323
msgid "&Action"
msgstr "操作(&A)"

#. TextEntry label
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:299
msgid "P&in"
msgstr "Pin(&I)"

#. Popup::Error text
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:335 src/phone-services/fax.ycp:361
msgid "User must be set."
msgstr "必须设置用户。"

#. Popup::Error text
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:344
msgid "Phone numbers must not be empty."
msgstr "电话号码不能为空。"

#. Popup::Error text
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:353
msgid "Delay is invalid."
msgstr "延迟无效。"

#. Popup::Error text
#: src/phone-services/answering_machine.ycp:366 src/phone-services/fax.ycp:407
msgid "Action is invalid."
msgstr "操作无效。"

#. dialog caption
#: src/phone-services/fax.ycp:37
msgid "Fax Machine Configuration"
msgstr "传真机配置"

#. Fax dialog general help 1/3
#: src/phone-services/fax.ycp:57
msgid ""
"<p>The fax system for one or more users can be\n"
"set up in this dialog. Each user must have at least one unique fax\n"
"number configured. Refer to the telecommunication chapter in the\n"
"manuals for further details.</p>\n"
msgstr ""
"<p>可以在此对话框中为一个或多个用户\n"
"设置传真系统。必须为每个用户配置至少一个\n"
"唯一的传真号码。有关细节，请参考手册中\n"
"有关电信的章节。</p>\n"

#. Fax dialog general help 2/3
#: src/phone-services/fax.ycp:64
msgid ""
"<p><b>Prefix</b>: Only for users behind a PBX. Enter the\n"
"prefix number for getting a public line. This number will be dialed\n"
"before any destination number.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>前缀</b>：只用于 PBX 后的用户。输入用于\n"
"使用公共线路的前缀号码。在拨任何目标号码前\n"
"先拨这个号码。</p>\n"

#. Fax dialog general help 3/3
#: src/phone-services/fax.ycp:70
msgid ""
"<p>When adding or editing a user, a dialog will be shown with\n"
"the following fields:</p>"
msgstr ""
"<p>在添加或编辑用户时，\n"
"将显示一个包含以下字段的对话框：</p>"

#. Fax dialog help for options 1/6
#: src/phone-services/fax.ycp:74
msgid "<p><b>User</b>: The system user to which this fax account belongs.</p> \n"
msgstr "<p><b>用户</b>：此传真帐户所属的系统用户。</p> \n"

#. Fax dialog help for options 2/6
#: src/phone-services/fax.ycp:77
msgid ""
"<p><b>Fax Numbers</b>: The numbers (separated by commas)\n"
"on which faxes should be received for this user. If you enter\n"
"<tt>*</tt>, the user gets <b>any</b> call. Leave\n"
"this empty for a send-only account.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>传真号码</b>：此用户用于接收传真的\n"
"号码(用逗号分隔)。如果输入\n"
"<tt>*</tt>，则用户将接收<b>任何</b>呼叫。对于\n"
"只用于发送的帐户，请将此字段留空。</p>\n"

#. Fax dialog help for options 3/6
#: src/phone-services/fax.ycp:84
msgid ""
"<p><b>Outgoing MSN</b>: The number to use for outgoing calls. If\n"
"empty, the first number of <b>Fax Numbers</b> is used.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>外发 MSN</b>：用于外发呼叫的号码。如果\n"
"为空，则使用<b>传真号码</b>的第一个号码。</p>\n"

#. Fax dialog help for options 4/6
#: src/phone-services/fax.ycp:89
msgid ""
"<p><b>StationID</b>: The fax station ID. Set it to the external\n"
"number in international format, such as <tt>+49 89 12345</tt>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>基站 ID</b>：传真基站 ID。请将其设置为\n"
"采用国际格式的外部号码，例如 <tt>+49 89 12345</tt>。</p>\n"

#. Fax dialog help for options 5/6
#: src/phone-services/fax.ycp:94
msgid ""
"<p><b>Headline</b>: The headline used for sending faxes -- normally\n"
"a string containing some name.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>标题</b>：用于发送传真的标题 -- 通常是\n"
"包含某个名称的字符串。</p>\n"

#. Fax dialog help for options 6/6
#: src/phone-services/fax.ycp:99
msgid ""
"<p><b>Action</b>: By using the default <tt>MailAndSave</tt>,\n"
"received faxes are sent to the user as mail and saved to disk.\n"
"To disable the mails, set this to <tt>SaveOnly</tt>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>操作</b>：使用默认的 <tt>MailAndSave</tt>，\n"
"通过邮件将接收到的传真发送给用户，并保存到磁盘。\n"
"要禁用邮件，请将此设置为 <tt>SaveOnly</tt>。</p>\n"

#. TextEntry label
#: src/phone-services/fax.ycp:156
msgid "&Prefix"
msgstr "前缀(&P)"

#. TextEntry label
#: src/phone-services/fax.ycp:311
msgid "&Fax Numbers"
msgstr "传真号码(&F)"

#. TextEntry label
#: src/phone-services/fax.ycp:314
msgid "Outgoing &MSN"
msgstr "外发 MSN(&M)"

#. TextEntry label
#: src/phone-services/fax.ycp:317
msgid "&StationID"
msgstr "基站 ID(&S)"

#. TextEntry label
#: src/phone-services/fax.ycp:320
msgid "&Headline"
msgstr "标题(&H)"

#. Popup::Error text
#: src/phone-services/fax.ycp:371
msgid "Fax Numbers and Outgoing MSN must not both be empty"
msgstr "传真号码和外发 MSN 不能同时为空"

#. Popup::Error text
#: src/phone-services/fax.ycp:383
msgid "StationID is invalid."
msgstr "基站 ID 无效。"

#. Popup::Error text
#: src/phone-services/fax.ycp:388
msgid "The maximum length for a StationID is twenty."
msgstr "基站 ID 的最大长度为 20。"

#. Popup::Error text
#: src/phone-services/fax.ycp:398
msgid "The maximum length for a headline is fifty."
msgstr "标题的最大长度为 50。"

#~ msgid "Ad&d"
#~ msgstr "添加(&D)"

#~ msgid "&Edit"
#~ msgstr "编辑(&E)"

#~ msgid "De&lete"
#~ msgstr "删除(&L)"
